希望你過得安好

我只是不折不扣的仆街
希望你搵到個歸宿
我襯唔起你...

你地只係錯嘅時間遇上

十二月都係憂鬱

間歇性叫春，男人心入面唔會得一個女人，呢次係一時睇唔通啫，機會係我自己放棄，是因也是果

樓主發生咩事

失去了才懂得珍惜我與你相處的時光

搵唔番人？

過左一段時間先後悔
而家已經冇用了。

我仲等緊個仆街搵我...
明知對方係仆街都放唔低...
樓主希望你都會放得得

我同你一樣

巴打加油

我先係仆街

巴打你做左咩，覺得自己仆街？

yesss 希望你幸福快樂

係我主動唔搵佢。。。
我知我襯佢唔起